【香港主場】2017世界場地單車錦標賽

香港拎到2017單車世錦賽嘅主辦權
李慧詩當然會出戰 有機會爭到彩虹戰衣

早兩日李慧詩喺亞洲錦標賽贏左三金
已經係亞洲封王 都見到佢狀態好好
希望大家可以入場支持下香港隊
唔好淨係奧運嗰時先跟風撐下

2017場地單車世界錦標賽
時間

從 4月12日（星期三） / 下午3時正

至 4月16日（星期日） / 下午5時正

地區

香港單車館

將軍澳寶康路
105-107號

價錢: $50-400不等
有學生優惠

門票發售緊架喇 有興趣/得閒可以去支持下

btw 奧運完左 政府講到幾支持香港體育 今次香港主辦世錦賽咁大件事 差唔多冇宣傳過 連傳媒都係2016年 年頭提過下算 連門票開售左都冇乜人知

加油

會去睇

今日星期三，場地單車世錦賽在香港揭幕。去年世錦賽在倫敦，再前一次由倫敦主辦是1904年。前年在巴黎，再前一次在巴黎是1964年。我想說的是：對香港單車隊員來說，今次可能是一世人唯一讓親朋好友主場見證自己出戰世錦賽的機會。對李慧詩媽媽來說，今次可能是她唯一不用追看電視新聞，都能親身緊貼女兒賽果的罕有機會。對我們來說，這可能是唯一在屋企門口主場看世錦賽的機會。這簡直是千載難逢的歷史時刻。倫敦知道，所以去年積極宣傳。英國單車聯會於去年世錦賽前12日宣佈，一連五日共12節門票九節售罄。我知，去年奧運年。我明，所有隊full team。我撐，自己人搞梗撐，但我想問：為何截至開鑼前24小時，香港世錦賽五日共10節（每節不足2,000座位）只得一節爆滿呢？

數字不騙人。上周三晚上8時20至23分，我登陸官方售票網站查看情況並存底。我只記得，那是令人氣結、不忿與心痛的三分鐘。除最後一節外，每節都有位剩，以下是當時順序十節剩餘座位數字：1,577、1,332、1,570、1,048、周五假期開始剩1,468、595、1,299、496、周日剩1,436、26（輪椅位），共剩10,847。以10節不足兩萬張門票來計算，當時售票率不足五成。六日後至周二下午三時，每節仍有1,495、1,149、1,485、752、1,271、105、1,155、61、1,315與24（輪椅）座位，賣剩8,812張門票，總空凳仍接近一半。我不怪總會負責辦賽事的專業人士，他們去年辦過世界盃分站，UCI主席以至車手都激讚組織好；我怪負責宣傳的人。賽前一周屬賣票關鍵，此等宇宙級宣傳六日賣2,035張門票，多謝晒。你對得住長年累月離鄉別井、難得主場比賽的單車隊嗎？說到底，香港運動員deserve better。最後我希望大家買飛，撐自己人。
文：丹尼爾（陳恩能）

聽晚自己一個去， 打算

2017年4月13日,星期四

第3節開始時間 15:00
女子爭先賽 資格賽，1/16及1/8
男子凱琳賽 第1輪及遺才賽
預計結束時間 17:45

第4節開始時間19:00
女子團體追逐賽 第1輪，決賽及頒獎典禮
女子爭先賽 1/4
男子凱琳賽 第二輪，決賽及頒獎典禮
男子團體追逐賽 決賽及頒獎典禮
男子捕捉賽 決賽及頒獎典禮
預計結束時間21:50

港隊重點:

今日 3 PM , 李慧詩 同 馬詠茹 會出戰 女子爭先賽 資格賽
今晚 8 PM 之後, 會有 梁竣榮 沖擊 男子捕捉賽決賽

女子爭先賽 資格賽 完結
李慧詩 第二名晉級 16 強
馬詠茹 包尾 未能晉級

即場 買飛得唔得？

李慧詩其中一個大敵 澳洲 莫頓 輕鬆 擊敗 中國 劉俊紅

16 強賽

李慧詩 輕取 荷蘭 雲妮絲新 晉級 8 強